唔該 推91機場嘅同時推埋831民陣

係咪想831民陣50萬人都冇

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

睇嚟30萬都唔知有冇

屌原來P牌推唔郁

有冇人幫推?

推

tui

[緊急]快啲快手入嚟send email

借推

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有多啲英文文宣#
----------------------------------------------

831請777到場對話

人手置頂推爆所有機場PO，就算得我一個都要頂住

9月1入機場！！

831民陣
91機場
92三罷

唔駛理其他po
回覆機場po就得
大家用搜尋關鍵字回覆機場po就得

唔駛理其他牛鬼蛇神